警方譴責他人於510到各商場破壞社會安寧，警方定會果斷執法！！

【 警方譴責網民煽動他人在母親節期間到各商場破壞社會安寧 】

警方發現有網民號召於母親節期間，在全港多個商場以快閃的方式集結並煽動他人做出破壞社會安寧的行爲。

警方嚴厲譴責煽動他人破壞社會安寧的行為。母親節乃普天同慶的日子，正當市民享受天倫之樂，不法分子竟然利用不同藉口煽動他人爲非作歹，破壞節日氣氛及危害公衆安全，令人氣憤。

另外，根據香港法例第599G章《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，於五月八日至五月二十一日期間，不得在任何公眾地方進行多於8人的羣組聚集。任何人士參與或組織受禁羣組聚集均屬違法。

市民切勿以身試法，警方定會果斷執法。

行街唱歌咋喎！
又唔係賣白粉

成班黑警係商場，真係好影響我消費

都係改去黃店食飯先

有無冰賣？要23kg 唔該

小心警察袋住粉狀物賊贓嫁禍
有要cam影住至好

黑警：好嬲好嬲

23k,thx

黑警咪就係破壞嗰個

去到唱世上只有媽媽好，唔得架

聽日一人帶一袋冰出去

虐兒，打露宿者，販毒，同袍互相爆樽，你還有資格譴責？！！

執你老母咩 得閒就去驗下個腦喇 成撚日話人煽動仇警
係咪成班智障仔習慣晒俾人操控思想 覺得愛憎情感係咁易俾人煽動?

咪就係

阿蛇係啦跌咗嘢？？？？？

你包23K呀

行街開心哼下歌仔姐
又唔係收埋左25公斤毒

限聚令犯法極咪又係2000
一個月人工都夠我日日多過8個人出去

賣白粉先係破壞社會安寧

搵返23 公斤未

你班狗狗搞人露宿者又係咪破壞社會安寧

黑警出現最破壞安寧。

D 人又未出街 怕未來😂 點生存

買嘢都唔得？啲阿蛇咁撚惡嘅

支持 維持秩序 入商場拉起封鎖線

再出發香港

港共黑狗破壞香港經濟

可唔可以唔好再侮辱執法兩個字

23kg challenge喎 黑警你地唔知咩
Btw 垃圾綠色狗有冇冰呀

啲白粉仔好煩 食個飯都又拉又鎖

唱歌都唔比

大日大節同老母行街都唔得？

無粉賣呀咁多位散仔，毒癮到返去問大sir拎課啦

幫手宣傳？

唔俾多過八個人一齊喺商場買禮物俾阿媽？？

成篇嘢都冇具體講過點樣破壞社會安寧
唔知以為殺人放火

不如叫商場同一時間只係俾八個人入去咪得囉。

警察國家連歌都唔俾唱

黑警有無冰賣？

係25KG, 唔好漏左第一隻狗個2KG

有佢呢句就得
等睇商舖全部落閘

黑警反對姐係？

所以唔洗驚佢哋温水煮蛙
根本你打個乞痴就用最高武力

pin啦

哦
學好啲數學先喇毅進仔

去慶祝母親節都唔得咩

其實唔使企定定唱

可以好似外國之前我睇過既一個 cappella， 由一個人帶起，再周圍人加入，一路行一路唱，每人唱幾句

咁樣會唔會得？

號召網民於商場唱真的愛你
慶祝母親節

佢真係會屈你藏毒架

推

建議商埸限制同時只可以有8個顧客進入
或者收2000蚊入埸費先

唔好意思, 借一借位

全新民間抵制tvb fb 上線啦

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

問下阿sir 23kg冰值幾多張2000

派防疫小冊子

俾人屌得老母多， 都唔識慶祝母親節
做你老母真係前世做錯野

黑警 賣白粉

23KG

聽日邊個商場多個8個人既，就係支持港獨既曱甴商場，各位中國人不應再去光顧

你點話點好啦
市民行街就公眾地方行為不檢
香港警察就賣毒品都無事

怕你有牙

死黑警老母唔洗慶祝啦
日日都比人屌 屌你老母死黑警

先知？

喂喂喂執法左未？

梁振英 UGL 五千萬
鄭若驊 僭建
陶輝 白牌屋
鄧陃強 僭建

呀蛇好撚嬲。

23K 大定 14K 大

你班盲炳一人一組都係咁拉

自己返狗竇清理門戶先喇

應拉唔拉 咪撚出糧

敵人反對

香港市民嚴厲譴責厲香港警甴黑暴破壞社會安寧

勝左

殺狗

母親同子女一同在商場唱榮光歸香港慶祝母親節

警曱上撚完電緊係要打市民啦

一定唔止23kg 啦

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

我出街唱真的愛你 唔得咩

咁聖誕節唱聖詩 你最好拉曬班人

只許警官賣粉，不許平民唱歌！

市民去商場唱下歌就影響安寧

值1500嘅亂拋垃圾就乜事都無
值2000蚊嘅限聚出晒防暴又槍又胡椒噴霧

今日派口罩果班拉咗未？

23公斤

其實佢地怕武肺

入來吧，入商埸清埸攬抄

預估聽日
黃：唱歌>be water
港豬：驚驚>閃人
中立撚：唔怕>2000蚊
藍：自己人>2000蚊>最衰都係泛民

行街
唱歌
吓犯法？

為非作歹=唱歌

up

咪係 歌頌老母又唔得

已經有 PR 開 POST 配合 , 話和你 sing 係示威者專登攪商場鋪頭攬炒

------
重覆一次，和你sing，重點唔係唱咩歌同唱幾耐歌

天氣好熱 黑驚轉行賣冰

除左見到一大堆狗走黎走去
無差別嚇走哂所有人之外
真係搵唔到其他破壞安寧既人

藏23Kg毒就得呀？非法霸佔寮屋就得呀？非法僭建就得呀？

呢隻可能都係反黑 做完野匿埋一邊隊野
呢隻陰陽人又管唔掂啲細 掛住搞基玩屎忽

報佳音都係破壞社會安寧

告左陶輝未？